哈....終於輸到要去大家樂食二手飯

Fuck you fuck me fuck the world

堂堂英超冠軍，比人禁屌到仆街........哈
屌你老母 今次真係心都碎埋，好撚肚餓，哈

巴打，你係邊間
我今日都食緊

輸錢輸到好撚頭暈，我屌

住荃灣

抵撚死

仆街啦你

畢倒就是嬴
十賭九騙
唔賭唔知時運高

你咩生活質素就是乎你咩判斷質素了BRO

抵啦

仆街

醒目既一定係去food court食啦

人係有尊嚴

識食一定去後欄食

狗咩